點解天后站同北角站都要係橙色？！

成日搭車訓教
當訓到一半見到個站係橙色
就以為到左北角要轉車 嚇撚到醒哂

仲好意思話車站啲色有研究過屌你老母

啱，成日以為到北角

炮台山 鰂魚涌

色盲定智障？

而家既港鐵ON9架嘛
之前尖沙咀賣廣告夠膽死隻色比人油到同金鐘一樣

研究黎嚇鳩你

就係有研究過啲色 想嚇醒你等你唔好訓過龍唔記得落車

我都試過落錯，

開門方向唔同
下次訓之前做好準備

油塘 調景嶺

天后個個偏紅啲 北角個個偏黃啲

青衣個站白色，就好似青衣臭鳩朱啟南個屎眼流返晒恩客啲精嘅顏色！

我會望個牌多過顏色喎